如何回到當時...

16歲個年拍拖
咩都唔使諗咩都好簡單
鐘意就一齊
到出到黎社會
搵個男女朋友都要諗下有無將來
有無錢有無樓
好想逃避現實
呢家生存真係無意義
我既存在到底有咩意義

係中學識到女朋友再出黎做埋野同出黎做野先識真係應該好唔同
申利 女朋友中學一齊 之前無識過其他女仔